深圳女分享參加美軍經歷捱轟 網民︰為國籍而戰

內地網絡近日流傳多位華裔人士在外國參軍的故事，其中自稱在深圳出生長大、目前服役於美國陸軍空降兵的25歲女子高天才，其故事及經歷最惹網民爭議。雖然她聲稱自己喜愛美國文化，突發奇想才加入美軍，惟不少網民質疑她為美國國籍參軍，又批評她「叛國」。

根據高天才自述，她自幼便「比較叛逆特殊」，本是宅女愛好cosplay，喜愛養蜥蜴、蛇做寵物，不愛運動，18歲時更在背上及腿上紋身；在高中畢業後，她獲在美的親戚邀請去玩，結果不但愛上美國文化，決定留在美國繼續學業，且從她上載的照片可見，其性格變得外向好動，嘗試玩滑板又愛上電單車，更結識了一位女朋友，四處遊玩。

據稱，高天才結束學業後，便開始做廣告印刷品設計的工作，後來卻因「不喜歡坐在辦公室」，於是辭職，到2018年時更決定參加美軍。起初她只視參軍為「一個不但不收錢，還給你發工資的減肥營」，但通過訓練後，便決定正式服役。她表示，分享自己故事是想鼓勵大家尋求自己喜歡的的東西，不要被社會的「條條框框」束縛。

不過，高的故事在內地受到猛烈批評，其中網民聚焦在她參軍的動機之上，因根據美國的「緊缺人才募兵計劃（MAVNI）」，外籍人士在美國服兵役3到6個月，便可跳過綠卡直接成為美國公民。另有網民批評她「叛國」，為美軍招攬士兵做營銷。

另一方面，內地官媒「紫光閣」及中國空軍先後在微博上發布解放軍女兵的照片，且分別配文「她們，為國而戰，不為國籍而戰」、「跳就完了，別整那些花裏胡哨的」，惹來不少網民猜測是嘲諷高天才的故事。

個閪夾斷條賓洲

支那種入美軍做軍妓？

how to join mavni ?

requirements?

成地玻璃碎又冇人掃

幾正

呢啲女最撚正
仲要夠膽色 幾型

點解唔加入解放軍

做半年軍雞拎到美國國籍

整備不良

會唔會用個西入去換升職.跟住拎情報俾支那軍

美軍真幸福

又中國式陰道

大把美國腸排住隊畀佢含

人地為國而戰，好過支那網民做鍵戰

當兵日夜對住班美國佬， 最容易溝到， 結埋婚入藉美國無難度

好想俾佢鎖住玩窒息sex

入軍3-6月就有美藉，門檻低到咁
好快會被支那利用

喱個先係為中國而戰既最佳選擇

3-6個月就有美藉咁荀
應該係極高危工作

派去戰亂區當值

100分

口罵人叛國 身體search緊點申請

可能間諜黎

唔係話有女朋友咩？

奇怪在 外國媒體好似好遲鈍咁
中國日日講廢話屌外國 外國班人都冇乜反應 冇話好反中
係咪因為外國資訊平台太多 搞到聚集唔到主流意見
而係微博講一句 成個中國都知道？

又要打j

外國人自己都立立亂
得鳩閒理班柒頭咩

成日話唔鍾意就走 而家人地真係走到又屌

相由心生

sheshe

幾正呀

好撚FIT

中國網民好多農民工
無錢無將來無自由無夢想，真係攬住個微博過世

大把高官既家人有美國國籍

肉盾

點解美軍仲咁死蠢放個支那間諜係度

我要做解放軍

啲所謂嘅猛烈批評 話唔定夾埋嘅

間咩諜, 慰安婦/肉便器咋

D美軍噤易俾中國人入去，唔怕俾人偷料咩？

中西部大開發

食洋腸最高境界

$$$$$$$$$$$，

打第一排埋身肉搏有咩秘密俾到你知道, 又唔係渣最新戰機潛艇

有請Go_Navy 巴打解答

唔會做到高職位，=歡樂組

人地就係唔要支那籍先做美軍

82nd Airborne
冇乜人入所以掉佢入去

基本最低要有綠卡先可以參軍，分別係快幾年入到藉。如果唔駛綠卡都可以，我諗至少一半中國人去左美國參軍。

著軍服有啲似金智媛

真心正

連登仔坐喺個mon面前話人地傘兵係軍妓

點樣唔洗綠卡當兵
連登仔即刻狗衝

喺支那生存都好危險
分分鐘佢喺支那都係領導先上不如去美國
起碼做完六個月已經二次投胎

把中國看得那麼高

個計劃特點就係唔洗綠卡。
可以報名該項目的人士可以是合法持有非移民身份（例如，F-1簽證、H-1B簽證，但不包括短期訪問的B類簽證）、難民身份、政治避難身份的外籍人士。

屌你龍小菌嚟嘅

女兵 危險極有個譜

因根據美國的「緊缺人才募兵計劃（MAVNI）」，外籍人士在美國服兵役3到6個月，便可跳過綠卡直接成為美國公民。

好撚正

啱啱見佢微博佢話自己係有咗綠卡先去架喎

似係美軍度條縮數

呢啲一定放上去打前線

死個美兵成本好貴
呢堆未洗要好多身後福利

俾人融咗都似

好似又啱

間諜

軍妓

咁佢本身有綠卡其實都幾有錢

如果計劃嘅話，應該唔會咁張揚

把口反美，但係葡萄佢有得去美國

互惠互利啫，美國縮數又唔會被偷情報，大陸妹可以攞到美國身份證（如果無死）

打入敵方內部
跟住比敵方進入自己內部

博一博啦，中國人條命好賤㗎咋
挨到就一世喺美國

gooddddd 同洋腸爭食

條女好撚正 一定好撚緊

有波有蘿

有意入可以睇下

利申等緊入US navy boot camp

我都想

6個月就有得入藉

個格同樣都好似陳巧文

唔係美國讀書可唔可以報名

美軍來了我帶路

唔扮吓les仲慘

二次投胎
支那網民口裡說不，心入面眼紅死人

可以 但要有d特殊技能 要求相對高d 要唔要我幫你問下我個recruiter?

5毛葡萄到死，可惜5毛幾冇人性，都搵唔夠錢拎美國籍

加入美軍3 至6 個月有美籍，一定要向支那人宣傳⋯

Cantonese算唔算？

Cantonese都算 我簽合約果陣都list左廣東話同埋普通話 識多啲語言有bonus加

解放軍女兵

呢 d 留喺支那係咪要做雞

華文媒體唔報啫, 你得閒就自己搵外國新聞黎睇
不過, 呢d 咁小兒科既野不值一曬

個program叫Dlab

唔算
特殊技能佢有講明
例如註冊護士

如果廣東話都算特殊技能
成香港七百萬人都可以攞美國護照?

呢啲除時係間諜嚟。
入去比啲高級屌之後囉料。

Linguist唔係唔包廣東話呀嘛?

唔好誤導人地

晚晚D高層同軍二代

屌比個仆街recruiter水左

咁人地都正當移民吖 仲想點
中國女人靚唔靚都做雞架啦 你理得人

有玻璃天花版
但綠卡已袋

咁先正啊

謝糾正
Btw Go Navy巴打最近點？係邊到做緊野

搏得過 半年就完成二次投胎

佢地覺得女人就係雞
入男人堆做男人做開嘅野就係公家雞

隔住個mon話人
現實見到條女分分鐘打唔贏人

打飛機汁男秒射就有份

總知你一日係支那人，無論你去撚到邊呢，都唔可以做啲對國家不利嘅事
支那邏輯

幾靚女

唔係有綠卡先入到us army咩

好想屌

諗起紅雀

早期有個別部門唔洗有綠咭都收你，邊做邊補返個程序；佢美國個面應該有人有人脈，

連登仔真係冇撚用
下下都精蟲上腦

間諜？
btw，條女真係好撚正

支那特工部出動未
支那式陰道唔係講笑

係 一晚7次之後腳軟畀人爆頭

咩分分鐘 肯撚定唔夠打啦

唔使有人脈

之前有個program 叫MAVNI

不過一早因為有間諜而落左閘

依d女好有主見又敢做 好正

佢地d垃圾comment好多人like,係乜撚野事

話時話
對上一次係友登嘅你問我答好多年前
搵日連登又整返個

背脊個紋身好霸氣

background check好嚴
三代以內做幹部（講緊幾百蚊人工極低級嗰D）都會收皮

你不如轉去做招聘

支那家陣用民族主義叫人做
唔關咩幹唔幹部事
總之係支那種就唔應該俾佢移民

成班金鐘連燈孱仔酸到

有d人個腦係咪得精蟲 好難頂

咩軍階呀軍事機密？前面諗多咗

擺明間諜

有鍵盤夠打啦

如果覺得自己嘅理念同國家唔同或者好憎自己國家

叛國有咩問題

我記得幾年前係要綠卡
冇綠卡就要有專業技能

想搵個睇落似抽得嘅都難

文中咪話佢有個親戚喺果邊，可能關事

我意絲係有人可以做吓推薦之類，佢應該未有綠咭喎

樓上有人話條女係微博講左有綠卡

除咗個名柒咗啲無咩好彈

#73

就咁睇條女一隻手指打死一件

唔應

打錯，係唔該

條女真心為美帝又如何
支那夾住你九族要你做間諜有得say no咩

我接受唔到女人紋身，但不得不說佢個紋身真係幾靚

快點射擊我

做到美軍佢啲體能應該都好勁下

我四五年前睇返黎既資料
1.有綠卡
2.冇綠卡但佢要求既專業技術
3.年齡唔過30

派個華女出來做宣傳而影響玻璃國人：不戰而屈人之兵..美帝高招.......如果同班老解講反攻大陸有綠卡，唔使一日共產檔即日收皮

習近平又唔敢鬧？

肯定條女溝女勁過連登仔
仲話人軍妓

根本所有中國網上平台都有五毛robot監控，咩事都可以好快咁發酵。

好可疑

因為佢唔識摺被

條女好危險，一定要綁住嚟屌

幾正 果然沾染多左外國氣質人都靚d

支那國好似已經拆穿左佢⋯⋯被人起左底！用佢宣傳.

咪同大家一樣 攬住連登過世

人地傘兵都畀你話係雞

究竟係咪3-6個月就拿到美國藉

只能加入美國了

軍

所有窿都闊&臭過屎渠

專業鍵盤戰士

CV
Profession: Keyboard Fighter
Skill: Hi Auntie

女人唔當兵
連登仔：女人仲好意思講乜男女平等？

女人當兵
連登仔：做男人嘅肉便器，雞

型過連登仔

又一個移民方式

支那人好想要美國國籍吧

一早比蝗玩殘左 落左閘。。。

成地都係

早10年入mavni 要當5年先有綠卡 宜家咁短時間 真定假

乜撚野叛國
人地已經係美國人

點解個個都話recruiter鳩up嘅
佢地係咪踢得人多人工高啲

連登狗咪一樣

叻女

條女好似係les ？btw真係好撚勁同埋係少有嘅正常思維大陸人

即係美國用佢宣傳?

海軍巴打
我個陣有諗過 但係阿爸話唔好
隨時調去伊拉克

內地官媒「紫光閣」及中國空軍先後在微博上發布解放軍女兵的照片，且分別配文「她們，為國而戰，不為國籍而戰」

呢句說話tag啲高官呀嘛，由其係維尼個女，依家咪又係美國

25歲
好樣好身材
陸軍空降兵

好完美

你成個女人咁都當到兵？

但係鐘意女人

香港人
得閒跑步練下氣操大件d啦
台仔都打得嬴你啦
台日韓中到到都要參軍,係香港無
淨睇身型都輸晒

les好多都係雙向嘅

雙向個d叫bi,唔係les
不過佢又無講明自己係bi定les嘅

其實心裡上是曬自己有美籍...引大陸地人點樣出古惑申請緑卡當生意咁做...哩單嘢條女係大陸已經被起左底話佢14年去讀書原後假結婚攞左緑卡去當兵...佢應該有排煩因已經引起支那軍方水軍注意..都是個句

瞓撚醒未

支那人口裡說不 但狗衝拎美國國籍

更結識了一位女朋友

已經被班水軍郁緊幾有生意頭腦

呢啲叫交換情報，識條鐵咩你地

Go navy巴，宜家唔係一定再有綠卡先可以考咩

真，英文好到咁嘅深圳妹真係萬中冇一

咁比美國發現佢咪仆街
有無咁豬西呀?

比洋腸屌咋

你以為比你屌？

偽娘

第一條問題：香港人揸特衰護照點樣參加？

你估美帝唔知咩⋯⋯分分鐘被INS踢出境

咪就係
隨時有安家費㖭

佢話佢大近視，唔會入到解放軍

其實已經被Trump改咗外籍人士無得當兵入籍

陸軍空降兵算行先死先個批

仲有識中文（殘體）

佢les黎

細個有諗過參軍

比鬼妹用假鳩屌到啪啪聲
鬼妹分分鐘好體力過連登仔
仲要唔洗驚太早射，有無限持久力

好呀 美帝派一隊支那士兵嚟殺返支那人
支那人殺自己人最叻

我諗習帝根本一直出賣中國資金俾美國

睇佢似係用假鳩屌人果個多

越戰都要堆南越士兵翻譯

中國網民好慘
心裡面酸緊人地去到美國
自己繼續受苦

我都好希望佢真心加入美國唔係間諜
最近先有單偷tesla技術返中國公司

中國當兵待遇差,退役後只能做小販俾城管欺凌
傻子才會去中國當兵.相比做美國兵無論待遇同社會地位都要高好多

依家大把

中國人貪錢真係咩方法都有
仲有美國屈蛇產子
宣誓當9up